sqqq sdow揸半個月會點？

聽人講sqqq同sdow揸過夜會有損耗，
個損耗係直接反映落股價定係扣我額外費用？

如果我個人睇12月中會有一次大回調，咁係咪買定先都ok?

雖然我同你諗法一樣
但係睇淡勿做淡

如果冇做淡，我今年回報應該已經+50%up

利申 宜家 -30%

hedge下咪算囉 好黎好去

好處係唔會輸到call孖展 同長線估啱會賺更多

不過美股長期牛市 做淡多數蝕

做淡玩吓就算，利申輸緊6%

2020年最大投資失誤就係買過SQQQ
止蝕離場玩返正路野，依家追返兼有賺

教你一句
做淡慘過做雞

利申:做開雞